台灣民政部不是基本法22條下的組織

因此對香港有監察權？

係咁就好玩
首先人地肯入黎玩

叫埋總統府入黎玩

quote隔離post，有冇記者朋友跟進

1. 中聯辦不按基本法22條所設立，那麼中央人民政府根據基本法哪一條文在香港成立如此機構？

2. 若不跟基本法所設立，中聯辦在香港有合法性嗎？

3. 既然中聯辦不按基本法22條所設立，是否代表中聯辦可以干預香港特別行政區根據基本法自行管理的事務(行政管理，司法，立法)，形即一國一制？

唔好掛住玩膠，做正經嘢對付支那
肅清中共，刻不容緩

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

共產黨本身都從未註冊

台灣回應下

連登不是基本法22條下的組織

台灣全部機構毋須遵守基本法

美國不是基本法22條下的組織

樓主pin this

完成

美國聯邦政府幾時開返個美聯辦

推

美軍都唔係
Sir, this way please

仲美聯辦？美軍第七艦隊第二基地啦